入嚟講吓你爸爸媽媽點識

朋友介紹

寫信筆友
老母係內地人（北方）
老豆自己一個返去大陸搵佢
（但老豆唔識普通話）

公司識

係街撩上房屌閪中出左我出黎

你老母係臭雞 係公司都唔知比幾多人屌過

你死喇

老豆係呀媽債仔

呀媽追左老豆幾年數

老豆頂唔順問肉還o唔ok

最後答應結埋婚

相睇識

呢度啲人十個有9個老母大陸婆，中港婚姻，住公屋

中學同學

下 咁跟住逼住結婚?

係中東做石油場識

係

聽講係大食會識
同埋初戀
之後老豆就展開攻勢

fd搭fd唱k識

disco

respect

把口唔好再臭d

大學同學

有左我先識

感謝祭

假結婚變真結婚

老母印尼華僑